屌你老母，今日係淡友最黑暗既日子

你最叻反手，點會有事

淡友全面進場

全副身家又輸鳩晒

CLS

無正股巳經灰到一個點，好明白你心情

一日蝕左下兩皮野 唉
呢個月蝕左十萬 就破產

有上連登 斬尻哂咪冇事

升到CLS